有冇人gotogate買咗機票? 想自己取消但唔比退錢?

有冇人試過取消退款?

係咪條款寫明唔比退款?

呢間垃圾airlines 取消左都唔肯退，屌左2星期。找緊card center 跟。

當初貪平就係要冒呢d 風險。

點樣可以跟? card centre應該冇咩可以做到?

開depute case, 找埋IATA 投訴。

可唔可以教路
你之前點同card centre講?
同點樣向iata投訴? 投訴航空公司?

但gotogate 係travel agency

ps 我用hsbc買

IATA包 airlines agent,

信用卡開爭議交易。

今日先發覺GOTOGATE唔係IATA cert agent, 即係乜柒保障都無.

佢淨係quite d staff係, 勁狗. 真心以後幾平都唔同佢貴遠期機票.

Trusted choice

Our staff are IATA certified and possess excellent levels of expertise in the travel industry.

巴打 真心 可唔可以share 多啲

要點搞佢

打電話個印度人話唔比退錢
你點嘈法

有冇detail steps
同你做過啲咩步驟?

1) 打電話card centre dispute?
2) 打電話gotogate 取消機票 refund?
3) send email gotogate 取消機票 refund?

仲有啲咩？

佢退比你 有冇扣手續費?

我個case 暫時航班冇話取消
但我自己想取消機票 唔去個行程

其他agency 都有退款方案 最多就扣手續費

唔明呢間點可以食哂我啲機票錢

我想問你解決到未

processing